［重開］係搶酒就不如搶黃店 醇酒大亨 啦

相信大家前幾日都睇到單新聞有黃店老闆跳樓
單野真係睇到我好sad

雖然我唔飲酒但黎緊出糧我都會買番枝
希望其他經濟能力好d 既巴絲可以幫下佢地

Push

原來套餐賣哂
睇吓有冇其他？

幫推